中大有學生反中亂港

發夢見到有人係中大掛banner

more
愈多愈好
講緊學生

講下啫，真係會拋個身出黎反咩？

反送中條例都算亂港？

點解張相反轉咗

民建聯果張

Lm

啲相睇到好暈

幫你反轉返

pish

Pish

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

入新亞！

NA can不了

自己煮

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

你憑咩講呢句？
有冇一啲數據分析？

咁點先算拋個身出黎

對住三毛，無論你做乜嘢佢都會挑骨頭話你㗎啦

例子：
1.）香港人咩都唔做
三毛：死港燦咪又係靠中國冇中國香港早就完蛋了

2.）香港人開街站宣傳反修例
三毛：成班毛都未生齊嘅撚樣咪喺度精神勝利法啦你以為你地好型呀

3.）香港人聯署白宮
三毛：見到班連登仔以為聯署白宮以為有用喎，收皮啦！好撚柒呀

推到上熱門

今日中大學生開街站被人叉頸

反「中亂港」

民建聯個張
鼎鼎「冒充市民」？